%
% Cours :
%   DESS IRS : pda : 9h (1992/12/02, 1992/12/16)
%   DESS GLA : pda : 4h (1992/12/07, 1992/12/14)
%
% Historique
%   1992/11/29 : pda : création
%   1992/11/30 : pda : tcp, udp
%   1992/12/01 : pda : réseau Internet, services internet, services systeme
%   1992/12/12 : pda : programmation
%   1997/05/07 : pda : conversion à latex2e et utilisation de pdasem
%   1998/09/13 : pda : ajout de bootp et dhcp
%   1998/09/14 : pda : ajout du format des paquets DNS
%   2002/01/06 : pda : utilisation à l'ULP
%   2002/01/07 : pda : décomposition en sous-fichiers
%   2013/10/xx : pda : reprise des cours
%

\documentclass [xcolor=table] {beamer}

    \usepackage [utf8,francais,multichap] {courspda}

    \hypersetup
    {
	pdfauthor={Pierre David},
        pdfsubject={Les réseaux},
	pdftitle={Les réseaux},
	pdfkeywords={Réseaux locaux, Ethernet, 802.11, VLAN, IP, IPv4, IPv6, DNS, sockets}
    }

    \input {annee}
    \title {Les réseaux}

\begin {document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% PLAN
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input {licence}

\input {sl-hist}
\input {sl-lan}
\input {sl-ipv4}
\input {sl-xport}
\input {sl-mcast}
\input {sl-dns}
\input {sl-ipv6}
\input {sl-prog}
\input {sl-applis}
% \input {sl-tls}
% \input {sl-route}

\end {document}
